有冇人用緊Kabayan上網？

最近幾日都冇咗信號，有冇人都係咁

人仔台慢完全唔出奇